賓施馬：之前我一直為C.朗服務 如今我是領袖

賓施馬在接受《法國足球》的採訪時表示：「之前我是次要角色，現在我是皇馬進攻端的領袖。」

賓施馬表示：「現在我是進攻端的領袖了，之前我的角色是配合C.朗拿度的，我之前的目標一直都是盡力幫助他進更多的球。當時我是次要的角色。現在是否展現想要入球的態度就只取決於我自己了。」

在C.朗拿度離開之後，皇馬鋒線上另一位球星巴爾本被看作是球隊的新任領袖，但是威爾斯人依然沒有擺脫傷病的困擾，他的表現沒有獲得球迷的認可。他在本輪入球後疑似拒絕與華斯基斯慶祝，賽後有媒體稱巴爾不滿隊友公開說他的問題，安察洛堤近期也在接受採訪時表示巴爾過於自私。

bale真係可有可無

我驚賓周馬講完呢堆野又開始沉番
開季個陣bale講完冇左c朗更似隊一隊波 成隊沉左大半季